請問跳制シ銀仔(會員#77569)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00

叫人同警賊道歉你唔係一毛狗咁係咩呀屌你老母?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你班左膠…覺得影響到人就道歉…… 減弱做實事嘅人手……咁撚鍾意道歉……咁不如同警察道歉喇

正裝分化9唔睇上文下理明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00